林鄭好波，可能帶住武漢病毒上深圳反攻大陸，到時慶祝大會全黨死清光

刺殺習大大

習交群組

今朝聽完個case ，林鄭明顯有嚴重潛在風險，見習大？同一室內都危險，我係深圳政府見佢一上去捉佢隔離14天先講。

save無喇
存檔死清光